求改英文名

有無英文名聽落唔閪唔公廁唔雞
請出招

Maria

肥媽

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

男人名黎既

Analise

玩屎眼 巴打你

Shaqirl

做咩講自己個名出黎

Dorina

識拼

Dorlina

唔好睇少我

狗都識英文
做咩哭

辣殺

推

Akira

聽落幾好 是咪日文名來？

Raquel Monique Savanna Donna

Dogstrong

Monique幾好
唔太好na字尾

你叫dogking

Dorlin

Okok

我未大到要dorlin

抄名可恥

Private Toilet
岩晒你要求~

唔好意思 唔想要兩個詞

Daisy

呢個不錯

rocky
Lucky
honey

Siri

地鼠

抵屎

Hello I am Honey
Lucky.... 我屋企隻狗個名都好聽過佢

屌你

Vanna
Vina
點睇

雖然我唔中諗娜字尾

港女王迪斯

港女之王

Vienna Lin

Nana

你咁都記得佢

娜字頭

咩Natalie
josephine呀
三音節咁好聽好多

本來唔記得，諗起你話要夠西夠廁又夠雞

Natalie都幾斯文
但我愛兩音節多啲啲

唔閪唔公廁唔雞呀

Susan
Betty

Harley